[唔知開咩台好]咩地方買麻雀平？

想買副粉紅色麻雀 幾錢到 邊頭有？聽屋企人講買重d 又岩唔岩？ 佢話有料d